身上得返＄3有冇嘢食,嘢飲可以買到

好肚餓呀

營多

惠康2.5一包福麵

老母麵

有冇啲可以即刻食又飽肚嘅嘢食

雞尾包 m記拎杯水

去扭個彈彈波
再用1蚊去街市士多買個香口膠
用香口膠塞住隔籬屋c9個鎖匙位
等佢返屋企開門果陣用彈彈波打暈佢

$3點買呀？

你新移民定小學雞呀

福麵可以即刻食架喎

福面仲唔飽肚咩

食一個再去m記飲幾杯水 啲麵浸水發過豬頭

仲有5毫子宅袋，very nice

超飽 , 飽過縮水媽咪麵多多聲

3 蚊得舊區士多先買到野食架啦

3 蚊應該買到 波蘿包, 咸豬仔, 雞尾包既, 熱氣野就 童星點心麵 嘉頓威化餅

不如唔好食

去7仔買到罐零系可樂

你係邊？我請你食飯吧

找數啦仆街

屌

有情飲水飽

找數呀

食屎飲尿啦你